李慧玲 連港姐冠軍張瑪莉都聲討林鄭！ 袁國勇轉軚打役苗、 鄭達鴻退出公民黨

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
連港姐冠軍張瑪莉都聲討林鄭！
袁國勇轉軚打役苗、
鄭達鴻退出公民黨
李慧玲Live
20201215

李慧玲LIVE
103K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧磚把聲好趕客
唔係做主持人的好材料

抵佢死！唔肯封關，中港關卡有如無掩雞籠
777被中聯辦和國安署輪流插住個西 郁不得其政
防疫漏洞多籮籮，共匪與富豪名人可以直行直過毋須隔離

唔覺喎！
時政評論員係要咁